{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034349",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "신촌꽃돌식당"
    },
    "text": "1989年から現在まで運営している当店は、青松薬水から高品質の水を使用し、変わらない味と品質でお客様にお応えしています。 親切で真心を込めておもてなしするために最善を尽くしています。 当店では様々なメニューをご提供しております。 おこげプルゴギの水炊きは21,000ウォンでご用意しており、鶏プルゴギの水炊きは17,000ウォン、鶏の水炊きは13,000ウォン、手羽先は19,000ウォンで構成されています。 お客様のご来店をお待ちしており、楽しい食事の時間をお届けできるよう最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は午前11時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "当店の水炊きに使用されている水はどのような水ですか？",
            "answer": "当店の水炊きには青松薬水という高品質な水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "当店の主なメニューは何ですか？",
            "answer": "当店ではおこげプルゴギの水炊き、鶏プルゴギの水炊き、鶏の水炊き、手羽先などのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店のおこげプルゴギの水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "おこげプルゴギの水炊きは21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店の鶏プルゴギの水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏プルゴギの水炊きは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店の鶏の水炊きの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏の水炊きは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店の手羽先の価格はいくらですか？",
            "answer": "手羽先は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店のスタッフは親切ですか？",
            "answer": "当店のスタッフはお客様に親切で真心を込めたおもてなしを心掛けています。"
        },
        {
            "question": "当店はどのくらいの期間運営されていますか？",
            "answer": "当店は1989年から現在まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "当店では何語で注文することができますか？",
            "answer": "当店では日本語、韓国語、英語で注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 343
    }
}